一國一制無難度

將香港改做內地租界
留返一個無人島為香港範圍

咩係祖國？

有無基本法都無得你唔同意啦